3ds Monster Hunter Double Cross

又可以一齊屠龍

改模組，低清獵人

姐係唔係話mh唔好玩
姐係玩來玩去都係戈推舊怪
加少少新野當新game賣
作為消費者我唔會再買直到capcom真正remake mh

真係冇人玩啊？